我想同你班廢佬講一句：「屌你老母！」

是咁的，小弟係做家居維修。成日都會上去人哋屋企幫人做維修。但我好怕見到一啲中年人士，恃住自己有少少三行/維修經驗。就會一邊睇住你做，其實對於睇住我做嘢。雖然係唔鍾意，但仍然係可以接受。但嗰啲咁嘅廢佬，見到一啲佢唔認識或者未見過嘅做事方式。好少少就會問長問短，閪少少就會屌鳩你，內容大致上就係：「靚仔！你識唔撚識架？我以前都唔會咁樣做！你學咗幾多年師etc

但老豆教落，做人最緊要有公關，本事不如人事。
所以我都盡量唔會得罪人，好多野聽完就算。
但其實我想同嗰班廢佬講，你識你就唔會搵我啦！你咁撚本事！我唔介意俾返錢你做一次俾我睇，當俾個機會學下野！如果唔係唔該你就收聲！

同埋我覺得個班廢佬，精神壓力真係好大。因為我個樣生得後生少少，佢哋就會將自己個唔生性嘅仔女，又或者吸毒嘅姪仔，投射左落啲年輕人身上。用一啲屌鳩你係袋錢落你袋嘅口吻同你講嘢。呢一樣野其實我都可以算數，就當積下功德俾你出下氣。

但係有一樣野，我自己最不能接受，就係嗰啲所謂：「咁後生！做乜嘢唔讀多兩年書！有啲斯斯文文嘅工唔做出嚟做三行。」

呢啲咁嘅說話，可能係佢哋眼中，佢哋會認為係對我嘅一種寒暄。但我嘅理解，其實係侮辱緊我。

大佬！可能三行係有啲人眼中係一種好賤好低檔次嘅職業。我唔會期望，你識得諗如果冇人做呢一個行業，邊一個會去解決呢啲問題。但最少我唔係偷呃拐騙或者殺人放火，而係用我自己雙手、時間、技能去賺錢。

如果大家下次有機會用到技術員，唔該俾返小小尊重人哋！

其實我知道喺度講都冇乜用，純粹係自己發洩。講完！

仲要好撚on9，有啲人打電話過嚟問長問短，我都唔緊要，但係又唔係搵你做野，又要串鳩你，真係唔明佢想點。大佬！我做生意唔洗你教我，咁有意見，咪出份人工俾我做我老細囉！屌你老母！

屌你老母

我屌你老母

屌你老母個臭閪

我屌你老母10次

做3行有咩問題 點解一定要做文職